有無人有睇過無限住人？

萬次嘅心結就係殺咗一百個追捕佢嘅無辜官差、幫旗本做嘢殺嘅人同害咗個妹，呢個心結亦隨住幫凜報仇而得到救贖、解脫。咁點解佢仲活到90年後？尸良做咗一年不死人就想死；閒馬永空做咗200年不死人亦都想死，點解萬次繼續生存落去，直到連天津影久、凜都忘記。個八百比丘尼又點解要創造不死人萬次出嚟？有無人可以講下自己嘅睇法？

睇過唔記得劇情

想睇電影版

沙村廣明淨係描述咗凜嘅心理同成長，但關於萬次，基本上只係寫咗佢嘅過去，連天津影久嘅形象都豐滿過佢。

睇過，人物塑造得太單薄

睇過原著嘅話套戲唔算好睇

呢套嘢喺香港算唔算冷門，無乜點見人討論

閒馬永空當初會成為不死人係咪個阿婆做嘅？係咪因為佢有成為不死人嘅理由？係咪佢喺200年嚟失去咗太大，令佢亦都失去咗成為不死人嘅理由而求死？咁萬次係咪因為仲堅持成為不死人嘅初衷而唔死？咁佢嘅初衷又係咩？

萬次喺凜復仇之後究竟諗緊啲乜？

真係無人睇

日本上映個陣睇左電影 想睇多次點知香港連上都唔上 仲以為咁嘅卡士會上添

SMAP解散之後木村形象唔係咁好

不過電影版最唔滿意就係兇嘅戲份太少

同埋無咗吐鉤群